必需煲大星火or 其他基金上國際戰線

DLLM
全世界都知d 咩事
你就無故凍結人
如果煲到上國際
話香港無故凍結資金如同中共
咁d 外資會唔會有d 驚呢
咁會唔會影響呢
攬炒不遠了

星火已經唔得了 大家唔好喺今個星期六日和你shop